---
title: Deteksi dini kasus kurang / gizi buruk di Kelompok Orang Rimba Sungai Terap Timur TNBD
date: 2012-03-27
categories:
- laporan
- Benor FM
layout: laporancmb
---

![200px-Maret_27_2012_benor_Fm_Fasilitasi_kesehatan_kelompok_Orang_Rimba_terap_bersama_Dinas_kesehatan_Kab_Sarolangun_dan_Puskesmas_Paoh_ (1).jpg](/uploads/200px-Maret_27_2012_benor_Fm_Fasilitasi_kesehatan_kelompok_Orang_Rimba_terap_bersama_Dinas_kesehatan_Kab_Sarolangun_dan_Puskesmas_Paoh_ (1).jpg){: .img-responsive .center-block }
![ 200px-Maret_27_2012_benor_Fm_Fasilitasi_kesehatan_kelompok_Orang_Rimba_terap_bersama_Dinas_kesehatan_Kab_Sarolangun_dan_Puskesmas_Paoh_ (1).jpg](/uploads/200px-Maret_27_2012_benor_Fm_Fasilitasi_kesehatan_kelompok_Orang_Rimba_terap_bersama_Dinas_kesehatan_Kab_Sarolangun_dan_Puskesmas_Paoh_ (1).jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Deteksi dini kasus kurang / gizi buruk di Kelompok Orang Rimba Sungai Terap Timur TNBD

**Lokasi** : Sungai Terap Timur TNBD Batin XXIV Batanghari

**Alamat** : Jl. Raya Lenteng Agung No. 34 RT.007/RW.02. Lenteng Agung, Jakarta Selatan

**Jam** : Sungai Terap Timur TNBD Batin XXIV Batang hari

**Hadir** : 
* Kristiawan
* Shasa
* Kepala Puskesmas Paoh
* 3 Orang Dinas Kesehatan Sarolangun
* 4 Kelompok Orang rimba Terap

**Ringkasan** : 
* Tindak lanjut advokasi kesehatan Orang Rimba Tentang kurang Gizi / Gizi Buruk
* Setelah kunjungan tersebut Dinas Kesehatan berjanji akan melakukan kunjungan pengobatan ke kelompok Orang Rimba Terap (Timur TNBD) setiap 3 bulan sekali
* Orang Rimba berharap adanya perhatian yang lebih intensif dari Dinas Kesehatan pada mereka (kunjungan rutin ke kelompok Orang rimba Terap)


